當譚仔阿姐都搵萬五六

佢就行行企企 讀完hd u先得12 13k果d 你係到做乜撚野

月入緊32000

再垃圾嘅科都可以升職到最少20k
中位數26k
你做waiter咪一世15k囖

連登仔